岩岩搭上義載，司機大佬講左一樣野

佢話點解今時今日我地唔去直接圍9禮賓府，圍9林鄭家宅，咁就可以直接對準目標，佢話知我地係好撚嬲黑警，但每次勇武抗爭後，手足少咁幾件，長遠對我地其實不利。P牌仔第一次開post ,希望可以拋磚引玉，引起討論！

9月1入機場

有手足分析過禮賓府難走 好易變送頭

高地易守
港英有選擇過地方起

9月1機場

機場

因為你搞柒婆係冇撚用 . 我當你柒婆死撚左 , then ? 佢只係一隻聽支共既走狗 .
要對準政權就要搞機場

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

講左9萬次, 自己SEARCH POST

不過呢, 其實度度都地形不利

We are fighting against a system

殖民政府總督所在地係會考慮戰術因素㗎
嗰度地勢易守難攻 俾人一包圍就走唔甩

其實依家除左追究林鄭同中共，黑警濫捕濫打係冇得逃避責任！

呢樣野loop完又loop，如果你話者個司機有去過禮賓府，就知佢係起係半山居高臨下，上去的路得幾條又長又窄的山路，係當年港督府以要塞的概念黎起

圍禮賓府好難走，被圍風險高。堅道，堅尼地道，雪廠街，亞畢諾道，紅棉道，花園道都可圍你，你話點走？好心司機唔好洗人啦

唉由六月講到就黎九月... 都有人唔知
攻禮賓府？係咪一人一魔法先？
唔係就免談

我都有同佢講機場，佢話會有可能失民意，但我話機場係冇辦法底下嘅另一個選擇。 同咪只要人多就唔撚洗驚佢禁制令，同埋令到喺一刻仲係想將自己置身事外嘅人都要捲入呢一次漩渦入邊

禮賓府地勢易守難攻，好易一鑊熟

禮賓府長期有G4+一隊狗係度駐守
狗屋俾人圍果日,禮賓府班狗想幫手又唔得谷住谷住篇文冇睇過咩